想放買左一星期PS4

11月8號買 PS4 PRO $2980
EXTEND左一年保養 (共27個月)$90 買左隻FIFA2018 $230 一年PSN會藉 $21X
額外一個手制 $350
Total : $3860 玩左幾日, 發覺自己無咩時間玩

有無人想要, $2800, 上水或是荔枝角交收

我有興趣呀巴打

Please tg

唔識用TELEGRAM呢~ 我留低EMAIL,你地EMAIL我啦~

holeo2@netvigator.com

由於唏唷唏唷唏巴打回先, 如果佢2800/上水荔枝角交收不能就到Amaterasu巴打你呢

唔要隻fifa 2700 ok?

有興 上水交收 想要單

各位, 由於我係新手關係, 我唔知PSN連線帳戶同埋FIFA網上版一定要跟我PSN帳號同埋EMAIL, 所以果個唔可以跟比你

原來
部機$2880
2年保養$150
手制$328
TOTAL: 3350

依家$2400 淨機連一個額外手制放 有興趣就EMAIL我啦
上水/荔枝角交收 有盒有單

番緊工 轉頭email電話比你whatsapp傾

已email
電話6頭1尾for你confirm

巴打咩事咁手緊

想買
tg:

3000$ok?

一個星期就放
有冇咁忙

而家拍賣咩
人地都標左價

人性大考驗又黎啦

你賣2800 2900 都可能有人要WOR, 咁手緊咁急賣番出去

tg:cc_hk

跟隊 email 左你 enquiry.xxxx@gmail.com

3100$

已跟第一位EMAIL我的爸打聯絡並今晚到我家試機, 如果果位今晚甩底既會再出REPLY通知大家

唔關手唔手緊事, 買左部機, 唔好又好似好浪費, 打又打到係廳訓著, 晚晚返到屋企都11點幾, 第2朝又8點出門口, 放假又要湊女, 不如早D放左佢好過
至於點解放2400, 其實我真係唔知價, 既然開左2400, 又唔爭幾百蚊, 唔好反口覆舌就算了

點解唔係同我交收先

買家已上黎試機,$2400拎走左, 希望佢會好好對部機~
買唔到既巴打唔好意思 我得一部唯有最快收EMAIL果個交收

雖然我唔明做咩咁多負皮,但係都多謝咁多位推PO, 有緣再見

遲左收唔到機咪負皮你囉
唔需要介意

2400買到個pro仲要有埋手制 個巴打真係好彩

明明話睇下我會唔會交收唔到先搵第2個
我email埋電話比你又影都冇
跟住話同第1個email你既人交收左

不嬲係連登放野你唔平夠一半啲乞衣就會負評架啦

屌 3200想要

好難得有個正常賣家

好多on9賣Ps4 iPad 放原價

11月8買白色厚機

我想買
可以上水粉嶺交收

太遲睇到e個post.
前日買左ps4

屌你老味email

一路睇一路諗緊做咩咁多負評 樓主個語氣又唔係串

就咁睇個post我以爲係難得一見既正皮買賣post

因為佢地買唔到

咪係囉 仲有D試埋機

係囉，見到咁多負皮諗住樓主出戇鳩價
點知樓進又禮貌又正常

可能樓主唔係2400賣 應該高啲價 所以先唔應你

咁多負評以為有花生食

放乜丫，到時想玩無得玩

人性大考驗

咁我要幫樓主 因為真係2400

咁我要幫樓主 因為真係2400[/quote
]
如果係2千4咁點解唔係我先
點都唔抵幫啦

連多個手制 仲有一年會籍
Over$3000都狗衝啦

真係好少見咁有禮貌

正皮係比樓主的